# Включение и выключение работы уведомлений по расписанию

Чтобы уведомления приходили по настроенным вами расписаниям, включите переключатель «Работа по расписанию» в окне «Расписание уведомлений» в профиле пользователя.

Если вам требуется приостановить отправку уведомлений по расписаниям, выключите переключатель. Настроенные расписания сохранятся, но работа по ним приостановится, и будут отправляться только push-уведомления.
